其實港元有冇機會大貶值？

如果有，而家買樓供樓十分危險

港元大貶係呢個年代咪即係資產會大漲

你供樓原本一萬，港元唔值錢，會唔會變成供二萬？

樓豬弱智唔好咁mean

冇

樓市gogogoogofof

無論點都係供噤多, 但層樓又因為現金貶值而漲價
噤咪即係可以加按, 咪重抵左

On9 你估街市買海鮮咩

短期內無
除非打仗 冷戰

我唔信會點gogogo
只係會跟通漲行

你不如問人民幣有冇機會好過啦

加按要睇銀行肯唔肯 仲有你收入係美金咪抵左
不過貶左值 相信失業率會好大增
大部份人都輸 除左海外收美金既商家佬
到時d樓會平到飛起 樓市down down down 個個急住走

隨時共仔都想港紙人仔齊齊大貶黎減出口成本
港紙大貶都係會玩到外匯管制, 想出貨都出唔到

人仔貶 港紙可以唔貶 （接近0%大貶）
大陸開始玩電子銀紙 其實有跡可尋
佢個貨幣成本係0
變相係想昆大陸人生產再比d垃雜貨幣比佢地
咁佢既有人生產 又有貨出

你做銀行？

黎巴嫩

港元貶值對借左大量港紙嘅支那企業係好着數 佢地賺人仔還港紙 港紙貶一半 佢地還少一半 咁你話有無機會貶值呢？ 如果港紙升一倍 咁所有支那企業就破產了！

香港有4千幾億美元儲備
美元唔貶佢都好難貶
除非嗰4千幾億俾人穿左櫃桶底

土共攪抄

美元洗灑

人死灑

中國同香港變番第二次世界大戰之後

冇人知係咪仲有四千億

冇乜可能 香港外匯基金多錢到癲
不過港紙貶仲好 樓價又gogogo 港紙跌20% 港樓即刻升20%

咁唔係變相供少咗咩?

貶到10分1但棟樓都係供買返蒞個價錢

假設你人工追上物價

之前買嘅樓係易供咗至係

你五百萬樓當你借400萬，唔港元貶值，銀行會點做？

你係咪調轉左嚟講呀？港紙跌，你層樓會相對更加值錢（兌港元）

但你供既錢一定多左，但錢既實際價錢又低左，唔明

點解多左

你買一個麵包而家五蚊，但你港元貶值左就要用十蚊買

無機會
升值緊

我估因為美國政府要比註香港美國公司走錢，所以要佢地走哂先攪港元

買麵包嗰五蚊係宜家借 話之下一日賣十蚊、一百定一千蚊你都係借咗五蚊買咗宜家個麵包

唔通你碌完卡等月結單先睇到你買嗰啲嘢嗰陣賣幾錢咩

你講緊乜野呀
你開頭係講而家買樓喎，唔係港幣眨值左先買樓喎，點解會貴左

但你還緊港元嘛，如果你港元唔值本身五元價值，你咪要比更多錢你還錢？

係而家買，但未來貶

簽左約還幾多就還幾多
港紙跌到0.000001usd
當日借100hkd都係還100hkd

Do you mean purchasing power?

oic

咁即係而家借錢啦，咁我而家問銀行借500萬買樓，將來港紙跌幾多我都係還500萬加利息，點解會還多左

如果你港元唔值本身五元價值

你知唔知自己講緊咩

貨幣貶值係會推高商品格

實質上係還少咗囉
我上面都係咁講 唔明點解啲人話我錯

無

自1983年起，香港建立了港元發行與美圓掛鈎的聯繫匯率制度。發鈔行在發行任何數量的港幣時，必須在按7.80港元兌1美圓的匯率下向金管局交出美圓，登記或錄入外匯基金賬目，同時領取負債證明書後才可以開始印鈔。這樣一來，外匯基金所持的美圓就為港元紙幣的穩定提供了支持。

但係如果我哋講緊啲嘢已經買咗嘅話
咁還嘅錢就係同之前買嗰陣一樣啦
另外如果係講緊而家啲嘢係唔食咁貴嘅話可能唔會跟住一齊升值

屌乜樓主咁撚蠢

你識得Copy and paste但又唔識理解內容咁冇用架喎
聯繫匯率簡單來講就係靠外匯基金嚟將港元同美金掛勾，唔係完全冇可能嘅情況

唔係上面d人，由頭到尾都係得樓主強行用自己方法解讀

thx bro
搞到我忽然懷疑人生好9呀成單嘢

一國一制仲會唔會有港元
呢d統稱叫法定貨幣既紙
係一個唔講法既國家行左唔夠一個世紀
自己諗下仲有幾耐 時間問題

而家仲買樓就梗係睇港元貶值啦，所以應該借到盡，風險轉嫁畀銀行